唔明點解愛情係咁殘酷，分手之前明明好甜蜜，點解分左手之後就好似變左仇人咁，點解會咁極端。

唔可以係兩者之間？

這個情況會係後者

冇拍過拖，純粹討論下

一方想走另一方想留 咪出事
好少兩邊都想走
真係淡到水咁

原來這個就係中間的例子，無愛亦無恨

近排咪有D新聞分左手就要殺人嘅，點樣可以避免